\input{../../../main.tex}


\printtrue
\begin{document}

%% За основу взяты еженедельные задачи 2020 года.
%% В качестве эксперимента добавлены длинные задачи.
%% Если формат зайдет, стоит как-нибудь добавить это в пакет.

\setphysstyle{ЛФШ 2021}{Недельная серия №1}{8 класс}
\input{parts/week-1.tex}
%\input{parts/week-1-long.tex}

\newpage
\setcounter{notask}{1}
\setphysstyle{ЛФШ 2021}{Недельная серия №2}{8 класс}
\input{parts/week-2.tex}
%\input{parts/week-2-long.tex}


%\newpage
%\setcounter{notask}{1}
%\setphysstyle{ЛФШ 2021}{Недельная серия №3}{8 класс}
%\input{parts/week-3.tex}
%\input{parts/week-3-long.tex}

\end{document}
